# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-05 14:04-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-05 22:22+0000\n"
"Last-Translator: parkyuno <yuno3587@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/nickvision-tube-"
"converter/app/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10-dev\n"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:77
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:93
msgid "Video (Generic)"
msgstr "비디오 (일반)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:78
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:94
msgid "MP4 (Video)"
msgstr "MP4 (비디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:79
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:95
msgid "WEBM (Video)"
msgstr "WEBM (비디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:80
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:96
msgid "MKV (Video)"
msgstr "WEBM (비디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:81
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:97
msgid "MOV (Video)"
msgstr "MOV (비디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:82
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:98
msgid "AVI (Video)"
msgstr "AVI (비디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:84
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:99
msgid "Audio (Generic)"
msgstr "오디오 (일반)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:85
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:100
msgid "MP3 (Audio)"
msgstr "MP3 (오디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:86
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:101
msgid "M4A (Audio)"
msgstr "M4A (오디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:87
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:102
msgid "OPUS (Audio)"
msgstr "OPUS (오디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:88
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:103
msgid "FLAC (Audio)"
msgstr "FLAC (오디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:89
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:104
msgid "WAV (Audio)"
msgstr "WAV (오디오)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:195
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:348
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:375
#: libparabolic/src/controllers/preferencesviewcontroller.cpp:116
#: libparabolic/src/controllers/preferencesviewcontroller.cpp:142
#: libparabolic/src/models/format.cpp:24 libparabolic/src/models/format.cpp:237
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:134
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:99
msgid "None"
msgstr "없음"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:252
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:284
#, c++-format
msgid "Error attempting to validate download: {}"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:357
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:401
#, c++-format
msgid "Error attempting to add download: {}"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:42
msgid "Parabolic"
msgstr "Parabolic"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:43
msgid "Download web video and audio"
msgstr "웹 비디오와 오디오 다운로드"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:49
msgid "Matrix Chat"
msgstr "Matrix 채팅"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:51
msgid "Contributors on GitHub"
msgstr "GitHub의 기여자들"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:53
msgid "Fyodor Sobolev"
msgstr "Fyodor Sobolev"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:55
msgid "David Lapshin"
msgstr "David Lapshin"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:56
msgid "translator-credits"
msgstr "번역자 크레딧"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:240
msgid "New update available"
msgstr "새로운 업데이트가 있습니다"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:244
#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:249
#, fuzzy
msgid "No update available"
msgstr "새로운 업데이트가 있습니다"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:262
msgid ""
"The update is downloading in the background and will start once it finishes"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:267
msgid "Unable to download and install update"
msgstr "업데이트를 다운로드하고 설치할 수 없습니다"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:281
#, c++-format
msgid "Recovered {} download"
msgid_plural "Recovered {} downloads"
msgstr[0] "다운로드 {} 개가 복구됨"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:286
#, c++-format
msgid "Error attempting to recover downloads: {}"
msgstr ""

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:316
msgid "Download Finished"
msgstr "다운로드 완료"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:316
#, c++-format
msgid "{} has finished downloading"
msgstr "{}의 다운로드가 완료되었습니다"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:316
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:100
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:35
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:320
msgid "Download Finished With Error"
msgstr "다운로드가 실패했습니다"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:320
#, c++-format
msgid "{} has finished with an error"
msgstr "{}의 작업이 오류로 종료되었습니다"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:19
msgid "0 B/s"
msgstr ""

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:23
#, c++-format
msgid "{:.2f} GiB/s"
msgstr "{:.2f} GiB/초"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:27
#, c++-format
msgid "{:.2f} MiB/s"
msgstr "{:.2f} MiB/초"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:31
#, c++-format
msgid "{:.2f} KiB/s"
msgstr "{:.2f} KiB/초"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:35
#, c++-format
msgid "{:.2f} B/s"
msgstr "{:.2f} B/초"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:37
msgid "N/A"
msgstr ""

#: libparabolic/src/models/format.cpp:16 libparabolic/src/models/format.cpp:233
#: libparabolic/src/models/videoresolution.cpp:33
#: libparabolic/src/models/videoresolution.cpp:75
msgid "Best"
msgstr "최고"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:20 libparabolic/src/models/format.cpp:235
msgid "Worst"
msgstr ""

#: libparabolic/src/models/format.cpp:310
msgid "Audio Description"
msgstr "오디오 설명"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:352
#, fuzzy, c++-format
msgid "{:.2f} GiB"
msgstr "{:.2f} GiB/초"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:356
#, fuzzy, c++-format
msgid "{:.2f} MiB"
msgstr "{:.2f} MiB/초"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:360
#, fuzzy, c++-format
msgid "{:.2f} KiB"
msgstr "{:.2f} KiB/초"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:364
#, fuzzy, c++-format
msgid "{:.2f} B"
msgstr "{:.2f} B/초"

#: libparabolic/src/models/download.cpp:171
msgid "ERROR: The file already exists and overwriting is disabled."
msgstr "오류: 파일이 이미 존재하며 덮어쓰기가 비활성화되어 있습니다."

#: libparabolic/src/models/download.cpp:235
msgid "Starting download..."
msgstr "다운로드 시작 중..."

#: libparabolic/src/models/subtitlelanguage.cpp:38
msgid "Auto-generated"
msgstr "자동 생성됨"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:12
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:279
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:333
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:373
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:413
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:101
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:104
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:111
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:114
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:474
msgid "Add Download"
msgstr "다운로드 추가"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:19
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:52
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:47
msgid "Media URL"
msgstr "미디어 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:59
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:49
msgid "Use Batch File"
msgstr "배치 파일 사용"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:68
msgid "Authenticate"
msgstr "인증"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:73
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:30
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:50
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:128
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:28
msgid "Credential"
msgstr "자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:77
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:34
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:73
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:29
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:50
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:167
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:81
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:38
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:77
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:56
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:31
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:171
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:86
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:50
#, fuzzy
msgid "Download Immediately"
msgstr "미디어 다운로드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:87
msgid "Use your previous download options for this download"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:92
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:113
msgid "Validate"
msgstr "유효성 검사"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:112
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:309
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:62
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:88
msgid "File Type"
msgstr "파일 유형"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:123
msgid ""
"Generic file types do not fully support embedding thumbnails and subtitles.\n"
"Please select a specific file type that is known to support embedding\n"
"to prevent separate files from being written."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:64
msgid "Video Format"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:137
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:65
msgid "Audio Format"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:141
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:60
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:152
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:165
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:352
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:66
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:93
msgid "Save Folder"
msgstr "저장 폴더"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:171
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:358
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:298
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:369
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:67
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:95
msgid "Select Save Folder"
msgstr "저장 폴더 선택"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:180
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:68
msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:187
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:233
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:69
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:426
msgid "Revert to Title"
msgstr "제목으로 되돌리기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:196
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:395
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:313
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:424
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:71
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:99
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:226
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:431
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:72
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:100
msgid "Deselect All"
msgstr "모두 선택 해제"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:254
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:330
msgid "Split Videos by Chapters"
msgstr "비디오를 챕터별로 분할"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:258
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:334
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:76
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:104
msgid "Export Description"
msgstr "설명 내보내기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:262
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:342
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:79
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:107
#, fuzzy
msgid "Exclude from History"
msgstr "기록 지우기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:266
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:346
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:82
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Post Processor Argument"
msgstr "후처리 스레드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:270
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:83
msgid "Start Time"
msgstr "시작시간"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:276
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:289
msgid "Revert to Original"
msgstr "원래대로 되돌리기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:283
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:84
msgid "End Time"
msgstr "종료시간"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:320
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:89
msgid ""
"Generic file types do not fully support embedding thumbnails and writing "
"playlist files. Please select a specific file type that is known to support "
"embedding to prevent separate files from being written."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:338
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:90
msgid "Write M3U Playlist File"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:369
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:94
msgid ""
"Will be ignored for media in batch files that provide save folder paths."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:382
msgid "Playlist Items"
msgstr "재생목록 항목"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:413
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:96
msgid "Number Titles"
msgstr "제목에 번호 매기기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:11
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:23
msgid "Credential Needed"
msgstr "자격 증명이 필요합니다"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:24
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:49
msgid "View Log"
msgstr "로그 보기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:68
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:155
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:31
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:166
msgid "Pause"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:76
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:32
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:92
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:316
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:33
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:303
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:112
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:36
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:153
msgid "Copy Command to Clipboard"
msgstr "명령 복사하기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:160
msgid "Copy Log to Clipboard"
msgstr "로그 복사하기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:13
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:25
msgid "No Credentials Found"
msgstr "자격 증명이 없습니다"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:16
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:33
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:26
msgid "Add Credential"
msgstr "자격 증명 추가"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:31
msgid "Credentials"
msgstr "자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:37
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:397
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:84
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:215
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:27
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:65
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:148
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:285
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:65
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:422
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:129
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:262
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:44
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:160
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:254
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:342
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:69
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:131
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:47
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:163
msgid "URL"
msgstr "웹주소"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:5
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:8
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:15
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:6
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:20
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:7
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:25
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:91
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:8
msgid "About Parabolic"
msgstr "Parabolic에 대하여"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:47
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:70
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:256
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:84
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:87
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:262
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:24
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:85
msgid "Keyring"
msgstr "암호 저장소"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:104
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:268
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:86
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:102
msgid "History"
msgstr "기록"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:114
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:55
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:59
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:36
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:87
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:27
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:274
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:88
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:106
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:161
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:24
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:280
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:88
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:89
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:109
msgid "Queued"
msgstr "대기 중"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:187
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:286
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:90
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:112
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:213
msgid "Clear History"
msgstr "기록 지우기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:218
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:242
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:261
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:105
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:225
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:44
msgid "Stop All Downloads"
msgstr "모든 다운로드 중지"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:230
msgid "Stop All"
msgstr "모두 중지"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:237
msgid "Clear Queued Downloads"
msgstr "대기 중인 다운로드 지우기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:249
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:49
msgid "Retry Failed Downloads"
msgstr "실패한 다운로드 다시 시도"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:256
msgid "Clear Completed Downloads"
msgstr "완료된 다운로드 지우기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:275
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:99
msgid "Download Media"
msgstr "미디어 다운로드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:276
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:100
msgid "Add a video, audio, or playlist URL to start downloading"
msgstr "다운로드를 시작하려면 비디오, 오디오 또는 재생 목록 URL을 추가하세요"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:304
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:103
#, fuzzy
msgid "No History Available"
msgstr "기록이 없습니다"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:330
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:107
msgid "No Downloads Running"
msgstr "다운로드가 진행 중이지 않음"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:370
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:110
msgid "No Downloads Queued"
msgstr "대기 중인 다운로드 없음"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:410
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:113
msgid "No Downloads Completed"
msgstr "완료된 다운로드 없음"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:11
msgid "UI"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:15
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:26
msgid "User Interface"
msgstr "사용자 인터페이스"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:18
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:30
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:20
msgctxt "Theme"
msgid "Light"
msgstr "밝은 모드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:20
msgctxt "Theme"
msgid "Dark"
msgstr "어두운 모드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:20
msgctxt "Theme"
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:30
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:37
msgid "Prevent Suspend"
msgstr "중단 방지"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:31
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:38
msgid ""
"Parabolic will prevent the computer from sleeping while downloads are "
"running."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:41
msgid "Download History Length"
msgstr "다운로드 기록 기간"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:42
msgid "The amount of time to keep past downloads in the app's history."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:43
msgid "Never"
msgstr "절대"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:44
msgid "One Day"
msgstr "하루"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:45
msgid "One Week"
msgstr "일주일"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:46
msgid "One Month"
msgstr "한달"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:47
msgid "Three Months"
msgstr "세달"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:48
msgid "Forever"
msgstr "영구적으로"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:62
#, fuzzy
msgid "Max Number of Running Downloads"
msgstr "최대 활성 다운로드 수"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:78
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:50
msgid "Overwrite Existing Files"
msgstr "기존 파일 덮어쓰기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:87
msgid "Limit Filename Characters"
msgstr "파일명 문자 제한"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:88
#, fuzzy
msgid ""
"Parabolic will restrict characters in filenames to those supported only by "
"Windows."
msgstr "파일명에서 Windows에서 지원하는 문자만 사용하도록 제한."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:97
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:53
#, fuzzy
msgid "Include Media Id in Title"
msgstr "검증 후 제목에 미디어 ID 포함"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:98
msgid "Parabolic will include a media's id in its default title."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:107
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:57
msgid "Include Auto-Generated Subtitles"
msgstr "자동 생성된 자막 포함"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:58
msgid ""
"Parabolic will present auto-generated subtitles to download in addition to "
"available subtitles."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:117
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:61
msgid "Preferred Video Codec"
msgstr "선호하는 비디오 코덱"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:118
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:62
msgid ""
"The video codec Parabolic should prefer when parsing media formats to "
"download."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:120
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:146
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:63
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:70
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:79
msgid "Any"
msgstr "어느 것이든"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:120
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:66
msgid "H.264 (AVC)"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:120
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:67
msgid "H.265 (HEVC)"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:130
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:68
#, fuzzy
msgid "Preferred Audio Codec"
msgstr "선호하는 비디오 코덱"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:131
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:69
msgid ""
"The audio codec Parabolic should prefer when parsing media formats to "
"download."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:71
#, fuzzy
msgid "FLAC (ALAC)"
msgstr "FLAC (오디오)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:72
#, fuzzy
msgid "WAV (AIFF)"
msgstr "WAV (오디오)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:143
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:77
msgid "Preferred Subtitle Format"
msgstr "선호하는 자막 형식"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:144
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:78
msgid ""
"The file format Parabolic should ensure all subtitles are downloaded as."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:158
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:162
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:28
msgid "Downloader"
msgstr "다운로더"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:165
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:84
#, fuzzy
msgid "Use Part Files"
msgstr "배치 파일 사용"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:166
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:85
msgid ""
"Parabolic will download media in separate .part files instead of directly "
"into the output file."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:175
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:88
msgid "Use SponsorBlock for YouTube"
msgstr "YouTube용 SponsorBlock 사용"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:176
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:89
msgid ""
"Parabolic will attempt to remove sponsored segments from YouTube videos."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:185
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:92
msgid "Limit Download Speed"
msgstr "다운로드 속도 제한"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:190
msgid "Speed Limit (KiB/s)"
msgstr "속도 제한 (KiB/초)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:208
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:96
msgid "Proxy URL"
msgstr "프록시 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:217
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:98
msgid "Cookies from Browser"
msgstr "브라우저에서 쿠키"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:100
msgid "Brave"
msgstr "브레이브"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:101
msgid "Chrome"
msgstr "크롬"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:102
msgid "Chromium"
msgstr "크로미움"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:103
msgid "Edge"
msgstr "엣지"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:104
msgid "Firefox"
msgstr "파이어폭스"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:105
msgid "Opera"
msgstr "오페라"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:106
msgid "Safari"
msgstr "사파리"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:107
msgid "Vivaldi"
msgstr "비발디"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:219
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:108
msgid "Whale"
msgstr "웨일"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:229
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:109
msgid "Cookies File"
msgstr "쿠키 파일"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:230
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:148
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:110
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:247
msgid "No file selected"
msgstr "선택된 파일 없음"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:241
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:126
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:111
msgid "Select Cookies File"
msgstr "쿠키 파일 선택"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:250
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:112
msgid "Clear Cookies File"
msgstr "쿠키 파일 지우기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:260
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:113
#, fuzzy
msgid "aria2c"
msgstr "aria2"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:263
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:114
#, fuzzy
msgid "Use aria2c"
msgstr "aria2 사용"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:264
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:115
msgid "Parabolic will use aria2c instead of yt-dlp's native downloader."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:273
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:118
msgid "Max Connections Per Server (-x)"
msgstr "서버당 최대 연결 수 (-x)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:290
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:119
msgid "Minimum Split Size (-k)"
msgstr "최소 분할 크기 (-k)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:291
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:120
msgid "The minimum size of which to split a file (in MiB)."
msgstr "파일을 분할할 최소 크기(단위: MiB)."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:310
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:314
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:29
msgid "Converter"
msgstr "변환기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:317
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:121
msgid "Embed Metadata"
msgstr "메타데이터 포함"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:327
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:124
msgid "Remove Source Data"
msgstr "소스 데이터 제거"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:328
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:125
#, fuzzy
msgid ""
"Parabolic will clear metadata fields containing identifying download "
"information."
msgstr ""
"활성화되면, Parabolic은 다운로드 정보를 포함하는 메타데이터 필드를 삭제합니"
"다."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:338
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Embed Thumbnails"
msgstr "자막 포함"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:339
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:129
msgid ""
"If the file type does not support embedding, the thumbnail will be written "
"to a separate image file."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:349
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:132
msgid "Crop Audio Thumbnails"
msgstr "오디오 썸네일 자르기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:350
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Parabolic will crop thumbnails of audio files to squares."
msgstr "활성화되면, Parabolic은 오디오 파일의 썸네일을 정사각형으로 자릅니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:360
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:136
msgid "Embed Chapters"
msgstr "챕터 포함"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:369
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:139
msgid "Embed Subtitles"
msgstr "자막 포함"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:370
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:140
msgid ""
"If disabled or if embedding is not supported, downloaded subtitles will be "
"saved to separate files."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:379
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:144
#, fuzzy
msgid "FFmpeg Threads"
msgstr "후처리 스레드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:380
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:145
msgid "Parabolic will limit the number of threads used by ffmpeg."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:390
#, fuzzy
msgid "Postprocessing Arguments"
msgstr "후처리 스레드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:391
msgid ""
"Parabolic will show these arguments for selection in the add download dialog."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:393
#, fuzzy
msgid "Add Postprocessing Argument"
msgstr "후처리 스레드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:407
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:261
#, fuzzy
msgid "Argument"
msgstr "새 자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:426
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:258
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:347
#, fuzzy
msgid "Post Processor"
msgstr "처리 중"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:430
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:266
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:355
msgid "Executable"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:434
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:264
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:273
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:362
msgid "Args"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:12
msgctxt "Shortcut"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:30
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:28
msgid "Starting"
msgstr "시작 중"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:33
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:98
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:88
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:109
msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:96
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:162
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:93
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:115
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:171
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:96
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:115
#, c++-format
msgid "{} | {} | ETA: {}"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:117
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:146
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:235
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:131
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:324
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:55
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:77
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:197
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:250
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:297
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:387
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:125
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:137
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:137
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:145
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:146
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:154
msgid "Paused"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:149
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:160
msgid "Resume"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:46
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:20
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:35
msgid "Use manual credential"
msgstr "수동 자격 증명 사용"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:83
msgid "Select Batch File"
msgstr "배치 파일 선택"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:85
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:128
msgid "TXT Files (*.txt)"
msgstr "TXT 파일 (*.txt)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:146
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:325
#, fuzzy
msgid ""
"The url provided is invalid or unable to be reached. Check the url, the "
"authentication used, the cookies settings, and the preferred codecs "
"selected. Note that the service may have blocked your IP or the video may be "
"geo-restricted."
msgstr ""
"제공된 URL이 유효하지 않거나 접근할 수 없습니다. URL, 사용된 인증 정보, 환경 "
"설정에서 선택한 브라우저의 쿠키를 확인하세요."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:147
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:155
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:201
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:70
msgid "No Subtitles Available"
msgstr "사용 가능한 자막이 없습니다"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:222
#, c++-format
msgid "{} items"
msgstr "{} 항목"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:14
#, c++-format
msgid ""
"{} needs a credential to download.\n"
"Please select or enter one to use."
msgstr ""
"{}는 다운로드를 위한 자격 증명이 필요합니다.\n"
"사용할 자격 증명을 선택하거나 입력하세요."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:56
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:89
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:205
msgid "Both the username and password cannot be empty."
msgstr "사용자 이름과 비밀번호는 모두 비워둘 수 없습니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:22
msgid "Keyring is not saving to disk. Changes will be lost."
msgstr "키링이 디스크에 저장되지 않았습니다. 변경 사항은 손실될 것입니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:165
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:127
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:352
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:179
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:137
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:185
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:323
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:100
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:233
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:106
msgid "Delete Credential?"
msgstr "자격 증명을 삭제하시겠습니까?"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:106
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:236
msgid "Are you sure you want to delete this credential?"
msgstr "이 자격 증명을 삭제하시겠습니까?"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:168
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:203
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:241
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:238
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:177
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:207
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:418
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:168
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:203
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:241
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:237
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:178
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:208
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:419
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:151
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:280
msgid "Name (Empty)"
msgstr "이름 (비어 있음)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:155
msgid "Username (Empty)"
msgstr "사용자 이름 (비어 있음)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:157
msgid "Password (Empty)"
msgstr "비밀번호 (비어 있음)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:161
msgid "URL (Invalid)"
msgstr "URL (유효하지 않음)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:165
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:284
msgid "Name (Exists)"
msgstr "이름 (존재함)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:169
msgid "Credential (Database Error)"
msgstr "자격 증명 (데이터베이스 오류)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:153
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:163
msgid "Disclaimer"
msgstr "면책 조항"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:153
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:153
msgid ""
"The authors of Nickvision Parabolic are not responsible/liable for any "
"misuse of this program that may violate local copyright/DMCA laws. Users use "
"this application at their own risk."
msgstr ""
"Nickvision Parabolic의 저자는 이 프로그램의 오용으로 인해 발생할 수 있는 지"
"역 저작권/DMCA 법률 위반에 대해 책임을 지지 않습니다. 사용자는 이 애플리케이"
"션을 자신의 책임 하에 사용합니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:154
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:156
msgid "Don't show this message again"
msgstr "이 메시지를 다시 표시하지 않음"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:167
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:175
#, fuzzy
msgid "Recover Crashed Downloads?"
msgstr "중단된 다운로드 복구"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:167
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:176
msgid ""
"There are downloads available to recover from when Parabolic crashed. Would "
"you like to recover them?"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:202
msgid "Exit?"
msgstr "종료하시겠습니까?"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:202
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:206
msgid "There are downloads in progress. Are you sure you want to exit?"
msgstr "다운로드가 진행 중입니다. 정말로 종료하시겠습니까?"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:236
msgid "Ok"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:337
msgid "Download Again"
msgstr "다시 다운로드"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:506
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:95
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub 저장소"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:202
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:467
#, fuzzy
msgid "No Arguments"
msgstr "새 자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:239
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:416
#, fuzzy
msgid "Delete Argument?"
msgstr "새 자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:239
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:417
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this argument?"
msgstr "이 자격 증명을 삭제하시겠습니까?"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:288
#, fuzzy
msgid "Args (Empty)"
msgstr "이름 (비어 있음)"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:34
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:326
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:57
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:78
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:198
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:165
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:252
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:298
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:388
msgid "OK"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:35
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:98
msgid "About"
msgstr "정보"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:36
#, fuzzy
msgid "Changelog"
msgstr "변경 사항:"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Credits"
msgstr "자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:38
msgid "Debugging"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:39
msgid "Developers"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:40
msgid "Designers"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:41
msgid "Artists"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:42
msgid "Copy Debug Information"
msgstr "디버그 정보 복사"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:29
#, fuzzy
msgid "Show Log"
msgstr "로그 보기"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:30
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:34
msgid "Open Containing Folder"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/TitleBar.xaml.cpp:202
msgid "Search"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:44
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:25
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:66
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:186
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:286
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:376
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:45
#, fuzzy
msgid "Media"
msgstr "미디어 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:46
#, fuzzy
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:48
msgid "Enter media url here"
msgstr "여기에 미디어 URL을 입력하세요"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:51
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:74
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:77
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:80
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:91
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:97
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:102
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:105
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:35
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:51
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:55
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:59
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:86
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:90
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:93
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:116
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:122
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:126
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:130
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:134
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:137
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:141
#, fuzzy
msgid "On"
msgstr "열기"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:52
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:75
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:78
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:81
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:92
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:98
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:103
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:106
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:109
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:36
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:52
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:56
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:60
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:87
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:91
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:94
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:117
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:123
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:127
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:131
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:138
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:142
msgid "Off"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:55
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:30
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:51
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:168
msgid "Enter username here"
msgstr "여기에 사용자 이름을 입력하세요"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:57
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:32
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:172
msgid "Enter password here"
msgstr "여기에 비밀번호를 입력하세요"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:58
msgid "This may take some time..."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:59
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:85
msgid "General"
msgstr "일반"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:61
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "고급 옵션"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:63
msgid ""
"Generic file types do not fully support embedding thumbnails and subtitles. "
"Please select a specific file type that is known to support embedding to "
"prevent separate files from being written."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:73
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:101
msgid "Split Video by Chapters"
msgstr "챕터별로 비디오 분할"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:86
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:135
#, fuzzy
msgid "Use manual credentials"
msgstr "수동 자격 증명 사용"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:27
#, c++-format
msgid "{} needs a credential to download. Please select or enter one to use."
msgstr ""
"{}는 다운로드를 위한 자격 증명이 필요합니다. 사용할 자격 증명을 선택하거나 입"
"력하세요."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:37
#, fuzzy
msgid ""
"The keyring is not saving changes to disk. Any changes made will be lost"
msgstr ""
"키링이 변경 사항을 디스크에 저장하지 않습니다. 애플리케이션을 종료하면 변경 "
"사항이 손실됩니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:45
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:255
msgid "Enter name here"
msgstr "여기에 이름을 입력하세요"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:48
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:164
#, fuzzy
msgid "Enter url here"
msgstr "여기에 URL을 입력하세요"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:63
msgid "New Credential"
msgstr "새 자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:85
msgid "The credential name cannot be empty."
msgstr "자격 증명 이름은 비워둘 수 없습니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:93
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:209
msgid "The provided url is invalid."
msgstr "제공된 URL이 유효하지 않습니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:97
msgid "A credential with this name already exists."
msgstr "이 이름의 자격 증명이 이미 존재합니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:101
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:213
msgid "There was an unknown error adding the credential to the keyring."
msgstr "자격 증명을 키링에 추가하는 중 알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:182
msgid "Edit Credential"
msgstr "자격 증명 편집"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:184
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:375
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:235
#, fuzzy
msgid "Delete Credential"
msgstr "자격 증명을 삭제하시겠습니까?"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:83
msgid "Preview"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:92
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:25
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:93
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:94
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:96
msgid "Report a Bug"
msgstr "버그 보고"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:97
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:281
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:31
msgid "Light"
msgstr "밝은모드"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:32
msgid "Dark"
msgstr "어두운모드"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:33
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:34
msgid "Automatically Check for Updates"
msgstr "자동으로 업데이트 확인"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Max Number of Active Downloads"
msgstr "최대 활성 다운로드 수"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:54
msgid "Parabolic will include the media's id in its default title."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:95
msgid "Speed Limit"
msgstr "속도 제한"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:97
msgid "Enter proxy url here"
msgstr "여기에 프록시 URL을 입력하세요"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:143
#, fuzzy
msgid "Postprocessing"
msgstr "처리 중"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:146
#, fuzzy
msgid "Arguments"
msgstr "새 자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:147
msgid ""
"Parabolic will show these arguments below for selection in the add download "
"dialog."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:274
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:363
#, fuzzy
msgid "Enter args here"
msgstr "여기에 URL을 입력하세요"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:283
#, fuzzy
msgid "New Argument"
msgstr "새 자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:306
#, fuzzy
msgid "The argument name cannot be empty."
msgstr "자격 증명 이름은 비워둘 수 없습니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:312
#, fuzzy
msgid "An argument with this name already exists."
msgstr "이 이름의 자격 증명이 이미 존재합니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:318
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:396
#, fuzzy
msgid "The argument args cannot be empty."
msgstr "자격 증명 이름은 비워둘 수 없습니다."

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:373
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:444
#, fuzzy
msgid "Edit Argument"
msgstr "새 자격 증명"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:452
#, fuzzy
msgid "Delete Argument"
msgstr "새 자격 증명"

#, fuzzy
#~ msgid "Download some media to see it here"
#~ msgstr "미디어 다운로드"

#, fuzzy
#~ msgid "Revert File Name"
#~ msgstr "파일 이름"

#, fuzzy
#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "애플리케이션"

#, fuzzy
#~ msgid "No Download Log"
#~ msgstr "다운로드 기록 기간"

#, fuzzy
#~ msgid "No save folder selected"
#~ msgstr "선택된 파일 없음"

#~ msgid "Enter file name here"
#~ msgstr "여기에 파일 이름을 입력하세요"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter start time here"
#~ msgstr "여기에 이름을 입력하세요"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter end time here"
#~ msgstr "여기에 이름을 입력하세요"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "경고"

#, fuzzy
#~ msgid "No Credentials"
#~ msgstr "자격 증명"

#, fuzzy
#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "종료하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgid "File"
#~ msgstr "파일 유형"

#, fuzzy
#~ msgid "View"
#~ msgstr "로그 보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Downloading (0)"
#~ msgstr "다운로드 중"

#, fuzzy
#~ msgid "Queued (0)"
#~ msgstr "대기 중"

#, fuzzy
#~ msgid "Completed (0)"
#~ msgstr "완료됨"

#~ msgid "Parabolic (Preview)"
#~ msgstr "Parabolic (미리보기)"

#, fuzzy
#~ msgid "Queued ({})"
#~ msgstr "대기 중"

#, fuzzy
#~ msgid "Downloading ({})"
#~ msgstr "다운로드 중"

#, fuzzy
#~ msgid "Completed ({})"
#~ msgstr "완료됨"

#~ msgid "Postprocessing Threads"
#~ msgstr "후처리 스레드"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The url provided is invalid or unable to be reached. Check the url, the "
#~ "authentication used, and the selected browser for cookies in settings. "
#~ "Note that YouTube may have blocked your IP or the video may be geo-"
#~ "restricted."
#~ msgstr ""
#~ "제공된 URL이 유효하지 않거나 접근할 수 없습니다. URL, 사용된 인증 정보, 설"
#~ "정에서 선택한 브라우저의 쿠키를 확인하세요."

#, fuzzy
#~ msgid "The limit to apply to downloads with limiting speed enabled."
#~ msgstr "이 제한은 다운로드 속도 제한이 활성화된 다운로드에만 적용됩니다."

#~ msgid "Download Immediately After Validation"
#~ msgstr "검증 후 즉시 다운로드"

#~ msgid "Past Downloads"
#~ msgstr "과거 다운로드"

#, fuzzy
#~ msgid "No Download History"
#~ msgstr "다운로드 기록 기간"

#~ msgid "Downloads Finished"
#~ msgstr "다운로드가 완료되었습니다"

#~ msgid "All downloads have finished"
#~ msgstr "모든 다운로드가 완료되었습니다"

#~ msgid "Completed Notification Trigger"
#~ msgstr "완료 알림 트리거"

#~ msgid "For each download"
#~ msgstr "각 다운로드마다"

#~ msgid "When all downloads finish"
#~ msgstr "모든 다운로드가 완료되면"

#~ msgid "Verbose Logging"
#~ msgstr "자세한 로그 기록"

#, fuzzy
#~ msgid "No History"
#~ msgstr "기록"

#~ msgid "Retry Failed"
#~ msgstr "실패한 항목 다시 시도"

#~ msgid "Revert"
#~ msgstr "되돌리기"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "선택"

#~ msgid "Select save folder"
#~ msgstr "저장 폴더 선택"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "언어"

#~ msgid "Items ({})"
#~ msgstr "항목 ({})"

#, fuzzy
#~ msgid "About Application"
#~ msgstr "애플리케이션"

#~ msgid ""
#~ "Developers:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Designers:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Artists:\n"
#~ "{}"
#~ msgstr ""
#~ "개발자:\n"
#~ "{}\n"
#~ "디자이너:\n"
#~ "{}\n"
#~ "아티스트:\n"
#~ "{}"

#~ msgid "WARNING: Using aria2 to download. Progress will not be shown."
#~ msgstr ""
#~ "경고: aria2를 사용하여 다운로드 중입니다. 진행 상황이 표시되지 않습니다."

#~ msgid "WARNING: Using ffmpeg to download. Progress will not be shown."
#~ msgstr ""
#~ "경고: ffmpeg를 사용하여 다운로드 중입니다. 진행 상황이 표시되지 않습니다."

#~ msgid "Quality"
#~ msgstr "품질"

#~ msgid "Audio Language"
#~ msgstr "오디오 언어"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "기본값"
